人生無22了。。

做乜抄神之廢青？